巴/絲入黎分享下你係邊到買水晶

想買水晶僻邪 同增人緣
巴絲們有無邊隻好介紹同埋邊到買好

swarovski

有無用？

人造
你係ig打水晶好過

前日喺一間ig shop買左一條金曜石，都唔差。